上帝可否創造一個集齊所有燈神lm既post

面仔
每天被打
老貓再世
馬化雲
重有無？

有，我

星期一暴升

上帝亦非全能
只要是但一個入來講句可以.....

如何被屈係燈而不失霸氣

星期一升幾點好？

最少300

一開市all in熊

雲哥

神原本都係人